金庸邊套寫得出江湖浪子，腥風血雨

係得笑傲江湖一套勉強稱得上

古龍腥風血雨得多

因為......
只有.......
因為......
只有.......
因為......
只有.......
因為......
只有.......
因為......
只有.......
因為......
只有.......
因為......
只有.......
因為......
只有.......

古龍好撚中二

金蛇郎君

有咩比較啊 兩個都寫得好 係要分高低

因為古龍成就遠不及金庸
D傻仔以為捧個無咁出名嘅等於識野

識野

通透！

成就唔等於邊個一定好d 既

古龍其實都好正 只係用文字上同意境上好難同金庸鬥 條仆街用字真係絕到 用武功黎比就北冥神功同吸星大法